[黃大仙區]WTS GP招20-25歲巴絲 定期飯局群聚

歡迎各位巴絲打加入本谷
有心事想搵人傾偈，有美食有活動想搵人一齊去
想做運動冇PARTNER既你
想一齊吹下水度過無聊既時間
希望呢個Group 可以擴闊大家既生活圈子
跳出自己既舒適圈
接觸多D唔同既人同物
我地期待你既加入

填妥下列表單後, 管理員會盡快處理

Push

以為tg

招絲打入gp 巴打人數太多